一年行25000公里，10萬budget 換咩車好？

依家渣緊golf, 1.3/km左右

令日都由新界去九龍翻工，諗緊買咩車好，油費係一個考慮，暫時有3個心水。

1. Prius 3
2. Ct200h
3. Golf mk7

如果Daily driver來講，hybrid車係咪無得輸呢？保養又係咪真係會抵啲？有無人可以比少少意見。

Prius

prius一票
CT200H 個hybrid係舊技術

IS300H 10皮買唔買到？

Is300h 20皮

柴油車先無得輸呀師兄

10皮無喇，買唔到

mazda 6 柴油好似10幾蚊買到
之前睇過 可以考慮下

golf 嗱嗱聲換喇
計時炸彈壞係無先兆

十幾蚊嗰啲一定過10萬km

油渣車 冇所謂啦
你之後都係當腳車用

台灣係咪話呢部個引擎有問題？唔知香港有冇事？？

記住唔好捱轉數上長命斜就ok
善用M mode keep轉數

Hybrid 市區慳油效果明顯，長途同 golf 7 表現差唔多

Prius 比女人揸㗎喎

佢講緊第三代， 咪同ct一樣技術

邊到寫明？

唔洗 好好力 千幾轉已上到大斜。唔明點解要keep轉數 你估係電油車呀？

我諗佢意思就係要M mode keep低轉

但 diesel車係咪唔驚高咪？

我每日來回吐露港...又或者行大山，咁係咪算唔明顯？因為我見依家好多日本車都做到0.7-1， 混能車價又貴啲，條數又係返度。

唔洗 因為佢2千轉左右會轉波。除非你踩過50%油，佢會當你想上馬力區，4千幾先轉。基本上10% 油門已夠曬力上。 行大山 多數4波就行曬 某兩，三段直路可5波
反而落山會用+- 因爲可以拖下波 唔洗踩咁多迫力。柴油計真係恩物黎

呢家好多日本新車都好慳油
係on9 香港油價太貴

渣左年半，無咩壞，睇彩數

一定係Prius ,油錢長遠慳好多

我都渣緊polo 近排想換rumion

其實無關係。你都係6000公里左右要換油。柴油計要用專用油 特別係mazda 6。得閒可以大油踩佢。清清入面啲碳。咁基本上好襟用 唔似韓仔suv,反正又無15年死期。依加入倉油 除返係 0.2左右1km. 應該電車都做唔到呢個價

過又點

啲人話柴油車高咪。多數係因為油錢平過搭巴士 咁啲人就唔撚慳住用。鳩渣。所以多數高咪。但我認為，既然部柴私咁好 理應唔係好多二手盤。

prius c/ aqua, 好樣衰， 但抵玩

係
最多都係話dpf積碳會塞
但你日日行高速好難塞

prius好似話要行市區先慳到，來回主要行公路會唔會無乜分別？

Polo好力過RumionRumion 贏空間

利申：兩部都揸過

Volvo V40?

Golf 都1.3 咁貴

Mk6 2010

咁聽落又真係幾抵屌

其實你唔係行得多市區，冇乜必要為左慳油揀hybrid
行highway好少行到純電，但舊電本身有咁上下重量，變相係一部行緊引擎又重左嘅車
Golf本身都算慳油，同揸開歐洲車嘅感覺日本車好難俾到你，係都要上到凌志嘅級數
行公路多揸到$1.3 golf真係唔常見，係咪有啲野夠期未換

純代步 一定係Prius.
勁慳油
係怕舊電要換

我架Mk6，都舊了，可能又大腳排。

咁睇來真係要諗下diesel or 雀屎

有啲人又話好襟，250km先要換

柴油有倉油入
暫時大約2.6一升

差同年份
日本車1.8引擎都無$1.3咁誇張
你部野1.4行$1.3/km
你入幾錢一升油呀....

我老豆部van入鬼油，做到0.3

啲野換哂喇，無哂code，可能因為行大山出九諗，成日上斜食油啲？

之前個排計，-2.8。

依家能源大法應該平左

我都係
2800cc做到3毫子一公里

揸完柴油唔會想返去揸電油

係起步同加速唔夠人快
同埋架車曹d震d
其餘都冇乜

柴油扭力大起步好快wo........
係無尾段

睇你慳唔慳油
我下下起完步一兩秒就轉2波
唔想咁高轉
d扭力仲未爆出黎

燈位衝住去